發覺好多連登仔都係今年啱啱上大專yr1

無啦啦多咗咁多人講咩扣帽子 倖存者
仲唔係啱啱教完批判思考上嚟串鳩人

居後為果

week week lkf

中學啊屌

屌
D女初中都好淫

學校班初中勁撚早熟,成日share喺ig post埋啲懶係人生哲理嘅圖,實際上只係叫春,仲要好多都係殘體圖